En mijn ziel, hoe de mensen uitgescholden en lachte, en hield hem omhoog.
Maar ik zag geen geen grap over, en ik vond dat zou stam The Duke and the king enkele te zien.
Ik verwacht dat ze graag draai pale.
Maar nee, nauwelijks een bleke _zij_ draaien.
De hertog heeft hij nooit laten op hij suspicioned wat was opgeknapt, maar gingen gewoon een goo-gooing rond, gelukkig en tevreden, zoals een kruik die googlen op karnemelk; en wat de koning, die hij zojuist tuurde en tuurde naar beneden heartbreaking op hen nieuwe iedereen bevalt hem de buikpijn in zijn hart te denken kunnen zulke fraudes en schurken in de wereld.
Oh, hij ging dit bewonderenswaardig.
Veel van de voornaamste mensen gethered rond de koning, laat hem zien dat ze was aan zijn zijde.
Die oude man dat was net leek allemaal radeloos de dood tot gevolg hebben.
Snel is hij begonnen te praten, en ik zie meteen hij uitgesproken _als_ Engelsman --the king's way, hoewel de koning _was_ behoorlijk goed voor een nabootsing is.
Ik kan niet de oude gent's woorden, noch ik can't imiteren hem; maar hij omdraaide naar het publiek, en zegt ongeveer zo: "Dit is een verrassing voor mij dat ik was niet op zoek naar; en ik zal mij, openhartig en eerlijk, I ain't heel goed vast aan te beantwoorden; want mijn broer en mij heeft ellende; hij brak zijn arm en onze bagage werd uitgesteld op een stad boven hier vannacht in de nacht door een vergissing.
